［公投］紀律部督察級定真mt?

紀律部督察級定真mt（例如銀行）？
紀律部隊
mt

紀律部隊領先啵，連真mt都輸？
商界前景真係差到咁

督察份糧有得預
私人工mt份糧冇得預

mt 人工要計埋OT

有冇人會覺得打政府工會消磨意志

你估十鳩幾年前咩，而家近十年入啲後生公務員普遍上進，進取。況且入得去做督察級絕大部份係天之驕子，有offer的話俾著我一定唔會放棄

主要係官僚主義吧 同埋紀律部隊做起野上黎應該都冇ot錢？

社會上太多你呢d 白痴仔人講你又信，又唔update

有睇下新聞都知佔中OT 用錢搞掂

自問叻仔既就唔好入政府
叻仔既fg係出面都搵到40k

睇佢口吻應該仲讀緊中學

MT
趁後生識多d 好過

唔係掛
真正嘅天之驕子絕大部分唔喺政府入面
不過做得督察級柒極有個譜

督察 有穩定偏高收入
MT講唔埋會不會中伏
最主要係驚中伏

除咗佔中，日常有ot錢

同埋政府唔官僚，第一次聽

至少都有time off in lieu

都係.....
感覺無論鐵飯碗、初頭人工、工時福利等等紀律部隊都好難輸
但有啲唔甘心打政府工
Mt都算精英啦，但投票好似連mt都要輸

我都諗mt如果long term係咪大機會跑贏紀律部隊

咩MT先
普通公司比你上到GM 咪又係得個50-60K

PI今年MAX 79K, 仲未計房津,

睇你所謂既mt係咩公司 同埋自己係咩料
真係有料醒目仔既梗係出去搏
當然你唔望發達想安穩過下半世又唔同講法

假設一個人真係有料, bank/地產 MT長遠應該好D, 講緊over 10年之後
紀律部隊好多人最多都係去到總督察級(police個邊, 算紀律部隊最好)
IO果D仲要10年先上高級
做紀律部隊仲要輪班
不過都夠做中產既

唔望發達想安穩過下半世紀律部隊督察級其實應該係最好既choice

就係呢啲兩難
一個好穩陣，一個可以搏，都唔易揀

你有咩offer?